「賣物」放售全新Madness牛仔褸

春茗抽中，自己無興趣著拎出嚟放
全新M碼，有紙袋兼包裝袋
價錢各位自訂，啱價就放，綠線交收

TG：lideadpool

官網圖

實物圖

倒貼比你

即係齋俾錢我唔要衫？

真心$500同你收左佢

點解春茗抽衫咁on9

我都想知

隻色差都幾大下

手機影得衰啫

1000要

認真 1千同你收

有兩個出一千

1100

我先🤘🏻

萬一係個肥佬抽中咪仆街

1200

2200要

買嚟打波着？

認真想要嘅請tg詳細交收，唔該晒咁多位

1101

我之前都唔知，上網睇原來係漁民樂嘅品牌

Made in邊到？
真心邊到值3799？

到依一刻先知賣緊3799

我都係上官網先知
但我無諗住放咁貴

第一次聽d咁戇鳩抽獎 咁個人化既野拎出黎抽 仲要係牛仔褸咁難carry

咁貴拎黎買呢個比人笑既港牌 斷估買手一係戇鳩 一係同公司/同事有仇

余文樂比班港女話潮 心雄咪以為自己同巴黎大牌設計師同級

講真 樂仔同碧喊同級

超越埋jj armani啦樂囝

急放就搵我

399

屌你老味4000蚊件牛仔褸 唔講以為邊個國際名設計師設計 點知原來係余文樂個垃圾MK牌子

fisherman lok 賣件皮嬲都3800
仲等你班傻仔笑佢

官網標錯港幣做日圓呀？

1200 有意!

3799仲要一d都唔靚

著住呢件野再加對nmd係咪可以由樓下開始屌女屌到出尖沙咀？

500

所以我無諗住自己著

賣物就自己出價啦
明明心目中有個價都想賺到盡

呢件野3800
認真想做潮童既話比多少少買件off white hoodie好過 以家仲邊興呢d款既褸 余文樂型係型 但講fasion真係仲爭d囉 仲要以家根本就唔興佢果種軍事style

買XPX都唔買你

係完全唔值港豬既代表，冇腦扮有錢既必備品牌

Nba星球樂仔設計 一定唔只值呢個數

雖然係兩舊屎，但xpx肯定係一舊爛屎

$1

真心

直頭可以屌到出外太空，屌埋雄性外星生物都得

我出$40000

淘寶大把

港女: 樂囝屌緊我

3000

邊間公司送D咁既禮物

4k件咁嘅嘢？！
可以喺acne, apc, ami三個brand入面揀兩個brand嘅牛仔褸嚟買，痴撚線哩啲垃圾brand，真係送都唔撚着

1800$ 賣既留個聯絡方法

10000pm me

多謝笑話提供

成件visvim 咁 正喎

倒貼都唔著

你就笑話 近年最興Kanye West 你搵張Kanye West近年著呢款衫既相黎睇下
呢款褸係日系潮牌全盛尾期(至少5年前)就興 最keep到既visvim以家都少左好多人著啦 仲死撐

依家係ma1 既世界

On9 我係英國住，不知幾多後生鬼仔着呢D䄛

仲有Kanye west幾時變咗潮流唯一指標

樓主 賣左未

你想要

ching點解要放???牛仔嬲放越耐越保值,越有味道 加上MADNESS遲D會轉HIGH END ,你件野起碼升值2倍

香港人好難CARRY牛仔褸